我想訓練自己。請出盡全力侮辱我 屌我

我要訓練到自己高心理質素 無論你地點侮辱我 屌我 我都要令到自己唔嬲 唔反抗。
出招啦

M男

訓陣喇訓練

M

咩意思

推

你係中國人

講多次

生左個咁既豬腦，你老母前世係豬呀？生你條垃圾生到一半人一半豬咁

樓主正一廢閪
你老母俾狗屌生左你隻雜種狗出黎呀
死野種

祝樓主心想事成，工作順利，全家幸福

人又點會係豬呢

屌你老母

多謝哂

一黎打大佬

點解要咁做

收嗲啦死蝗仔

點解唔可以咁做？

做大陸人唔好咩？好過喺香港做奴隸 樓奴。樓又買唔起

其實要去係網上討論區叫人屌你 你都幾撚cheap 我諗你現實都係失敗者黎

人如其名

你照下塊鏡 問自己
訓練完又點？忍耐力強左？憑住呢份耐力將來會搵到份好工高薪厚職上到樓溝到女？
冇 咩都唔會變 你依然日日要做同一份做十年八年都唔知上唔上到樓既工 十年後依然係條肥毒柒溝唔到女 你練番尼既所謂耐力只不過用尼日日比腦細當狗咁屌都唔撚辭左份工佢 根本唔洗靠連登仔 你第日都會比呢個社會盡全力侮辱你 屌你 而忍耐係你為左飯碗必然會學識既技能

你世世代代都係中國人